一人一個後生藍歌手/藝人

關楚耀

GEM

佢黃

篤尿黃？

笑到面黃

咩叫後生先?
supper moment 仲叫唔叫後生?

算 但佢唔算藍

唔後生啦已經

無咩留意佢
點解關楚耀係藍